如果熱火3-1反cup, jb成就係咪高過rmbj帶領騎3-1反cup勇？

大家點睇

睇個勢有機 下場熱火名義上主場 湖人破左mamba黑衫加持

係嘅 應該係史上最有價值冠軍之一

jb fmvp

Dragic好似禮拜一出得？

係

有Game7再講